咪撚去遊行！

二百萬人遊行都冇用
唔通今日三百萬有用？
直接發夢去金鐘啦！升唔升級現場再傾
和理非都可以企後排幫手做掩護 多你一個都好多

要屌我分化隨便 但遊完行有咩事一定冇體力野餐
我頂左成晚屌唔住 決定唔去遊行番屋企抖抖
訓醒直接出金鐘

抖下啦

唔記得換左acc 五毛

各有各做

兄弟爬山呀
記唔撚記得呀